感情變淡分手到底係咩玩法

因工作緣故大家愈來愈少見
感情都漸漸因此而變淡
你又淡我又淡
以往既火花依家再無辦法係大家身上搵返
咁無火花當然就想制造多d火花啦
而當自己淡左、唔開心既時候
都仲願意花心力去諗點樣繼續維繫段感情
換返黎既卻好似只係女朋友既冷對待
完全無拍拖既感覺

變淡真係大曬？
有邊段關係唔會變淡會一直保持到熱戀？
變淡左又想唔洗付出但又可以重燃火花？

真係得佢先識答

搵到一句好到肉既說話
係我覺得好適合黎形容我同佢段關係

"Never allow someone to be your PRIORITY while allowing yourself to be their OPINION"

呻完
繼續返工

自屌左先
製造先岩

屌灰到係咁打錯字
OPTION先岩

感覺呢d野
雙向既
往往就係你着緊時佢唔緊
佢緊時你唔緊
不如諗番個時自己有咩吸引佢
吸番佢番黎而唔係亂諗野令佢覺得煩

維繫先係最難，靠雙方，如果有一邊要走講咩都無用

要分就分架啦 你想有咩講法

慘得過變淡但係分左一直都放唔低仲好掛住佢

我覺得冇咩所謂
感情冇可能一直都熱戀期

維繫都唔會係單方面既事啦
佢冇心繼續咁咪由佢

只係變左做親人既關係姐
利申 我都經歷緊 有d想分手

根本就避免唔到

一字咁淺
就係條女變咗心
其他一切都係吹出嚟嘅姐
睇開啲啦
女人係咁

我明 我真係明
我同我男朋友幾個星期都可以冇聯絡
其實旁觀者一睇就覺得我地係分手
只係我同自己講 佢一日未講出口 名義上我地都仲一齊緊

只係唔愛

算啦，一方面無心維繫點都係要散㗎。。隊返幾支聽日再望出去，大把人好過依家嗰個

我直頭覺得佢想著緊都著緊唔返
好似有心無力咁

好似親人咁 但其實只係得你咁諗

如果佢都係咁諗 就唔會同自己既親人斷絕關係

未必係變心既...因為我自己都覺得有淡左
大家都有問題

只係耿耿於懷點解佢無想主動去改善段關係既心

好大機會未玩夠 想識個個新

其實我都係咁 好似好地地
但我忍唔住掘曬所有問題出黎

講多兩句就發現大家浪費緊大家時間做緊無意義既野

過左熱戀期
先係真正考驗開始
睇清一個人本性 唔再因爲幾愛你做幾多事討好你
人係咁架啦 貪新忘舊

好快你條女就會搵個吸引到佢既人
淡只不過籍口黎
永遠揸住女人青春好寶貴 我應該搵個更好嘅
而家速食時代 仲邊有人同你講忍耐 扶持呀

我係過來人呀

岩呀 冇可能每段感情都永遠係熱戀期
過左熱戀期入穩定階段會冇左熱情，係既
但係互相依賴既心依然會係度，只係愛對方既模式由日日痴埋一舊變左心靈上既依賴

話淡左而分手既根本係唔愛

2個月前都係呢個原因比人飛左

你以為啦

你摺撚柒啦好撚好笑咩
屌你老母最撚憎你呢d仆街懶係好笑咁

我地段關係本身都唔多健康
心靈上既交流真係愈來愈少...

睇我個名啦

有其他人令佢有火花又同你講咩

你條女騎牛搵馬咋
分手無耐就搵過第條仔㗎啦

利申 試過

係咪九成因爲咁

淡只係想離開既藉口，如果有心維持一定同你傾同行動表示。
依家佢可能睇緊自己內心想離開定繼續走落去，多數結果都係想散。
利申 條女話淡 送我綠帽

一撚樣

十成

唉屌你老母
I know that feel bro

就算再說一世的經典，這種感覺仍可改變

一樣 有版你睇樓主 做好心理準備

女人就是賤

話淡而分手即係有左第二個, 一係睇中左新仔,一係比人睇中左

變淡只係變心較好聽既修飾
姐係對方想搵個條件好過你既人
認為你配唔上佢

其實一切都係分手藉口,根本係對方想走

有d 人係唔識處理熱戀期到平穩期 就會分手

鬧完交話淡左又係咩玩法

果D人唔值得有好既家庭同愛情

聽完周殷廷嘅逃兵就喊左出黎
我真係唔想淡到無左
每次諗起你我都好心痛
分手真係唯一嘅解決方法咩

淡左真係一個好on9既藉口
寧願你一五一十講清楚

我真係好掛住好掛住佢
差唔多每晚發夢都夢到佢
同佢好番哂 佢嘅感覺返哂黎
好可惜呢個只係一個夢
只要一醒番我就發現自己返番去現實
之後個心就會好痛 真係好痛
點解要咁樣 係咪我唔識拍拖
到底係咪我唔識得去維持一段感情 一段關係
點解我可以咁垃圾

肯坦白同你講再分手算係咁
好撚多帽你之後之分

變淡分手唔係基本野咩

個水煲漏水唔想補返想直接換左佢姐
男同女都好換過個新所帶來既問題永遠比補返個舊既好
接受下現實啦樓主 唯有搵個更好既取代左佢囉

試過 已分

呢樣真呀 都算做人有返的誠意

好後生開始拍長拖 又唔會諗住結婚既話
9成都會因為咁而分手
利申 我都係

年輕時犯下既錯，諗住拖得就拖
結果多數有一方因為環境改變而分開

呻下好喇

愛情就係咁

係
未分手只係因為其中一方唔願意提出
根本大家一早都冇左當初果種愛
關咩綠唔綠帽事
熊仔頭之前條片其實幾中

其實好多人都係咁既處境，捱過到既咪開花結果囉
就算我已經好掛住都冇用架，基本上回憶緊既係開心果陣
但又細心諗下當中其實有好多唔開心既回憶係消失左呢

淡只係藉口，當你地真係分左手後
你就會發覺佢分手後所做嘅野
係完全推翻分手前同你講嘅野
你就會發覺其實佢一直都係鳩up緊
利申: 過來人

好出奇咩 係咁架啦

生活的制肘可能會令你地離大家愈黎愈遠

諗下當初你地點解會相愛？

我諗會係雙方願意堅持一直行落去的原因

唉,佢話日積月累咁對我好不滿......今年2月14 仲一齊慶祝, 過多個月就咩都唔同哂, 然後就同其他男仔感情加深

拍左幾耐？

如果對方話覺得相處唔到性格不合係咪更加唔洗玩判左死刑

過來人x2

上個月就係因為咁分左 兩年幾
淡左又唔肯維繫 睇開左

我係岩岩去完旅行 開開心心 然後就沒然後了

其實句分手都係我逼佢講...
佢係話唔想咁易放棄
但係我就叫佢諗清楚如果咁樣落去
你又唔願意付出同維繫 仲有無意思

依家諗返當初一齊既原因
又覺得呢下分手好似好唔值咁...

感情變淡, 唔分手到底係咩玩法 ?

咪就係
咪撚拖9著人啦
淡咗仲一齊咪仲辛苦

女人係咁 過來人
佢既然都已經不念舊情 戲都唔交 咁咪算囉
可以點？唔好問點解要咁對你，好多野都無得解
唔通要等到知道戴綠帽果一刻你先識走？

我條女咪就係咁 淨係追求新鮮感 搵左第二個啦

有邊對情侶唔會有淡既時候，話分手真係on9
過來人

女人係咁仆街架啦

坦白同我講既話又覺得好難怪對方
可能了解落都好唔夾 例如價值觀、處事大分歧
只係mood到timing啱撻著 燒哂就頂唔順
識得太快就一齊既好常有呢種問題

男朋友就係因為淡左同我講分手 最後見我咁傷心軟同我一齊番 肯再試多次
如何可以煲番濃我地既感情?

同男朋友講少左好多野 講出黎反而覺得我搵野黎嘈
或者係嗌過好多次交感情已經無之前咁好

我今朝都收到百字文話性格不合乜乜
可能因為太耐冇見 感情淡左
準備分手
利申 年半

唔夾咪唔好一齊囉
唔鐘意你咪唔鐘意囉
點解一定要有解釋？
分手後做嘅都唔關你事啦
推咩翻分手前嘅野？
你都識分前後啦
呢個世界係咁架啦
個個同你一樣性格嘅？

無錯 我4年感情條女話淡哂無感情無熱情
咁一齊耐左一定會有 佢話自己頂唔順好攰
隔幾日中意左其他人 一丁點挽回嘅機會都無
d女係咁 做起上來絕情過男人多多聲而且好識搵藉口

當初又會一齊既

雖然事實可能係咁，但我唔想相信，覺得總有一日佢會返黎

唔知點解佢地係接受唔到一段關係會淡呢樣野
好似一淡就要散 無諗過做野去維繫
依家得你識淡？
係都要keep住有新鮮感有熱情

我要做野返工平日無得見
星期六早都盡量比時間佢
又唔係掉低佢唔理
反而係佢自己唔得閒
咁撚樣話自己變淡真係玩撚曬
自己又唔會put effort做下野一齊維繫感情
日日唔撚洗做野陪曬佢玩就岩

扑厭咪淡囉

:(

味臭係
我當你同我一齊過人世 你同我講感情耐左慢慢變淡之後心死?我認我地平日少左啲溝通，少俾驚喜你
我本身已經諗住完sem好好陪佢出佢多啲街行下陪下佢去下旅行 點知突如其來話心淡 分手 仲要好決絕
最可笑係隔幾日中意左其他人
根本女人就係貪新鮮感抵受唔到外界誘惑搵埋啲咩心淡咁嘅藉口

金句正皮

其實男人都係咁 周圍去溝女 又話想要自己一個思考既地方 又話攰左拍拖

好過我，火都未火過。

同感

做野已經好撚辛苦 到頭來比人話少見所以淡左真係好撚無奈

唉

屌好真，拖得就拖，到環境改善就分開
究竟應該點維持

得自己一個努力有撚用😹

其實淡左係咪捱過左就得架啦

淡嘅先兆係乜
我好似經歷緊對方淡...